【1105 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（質素及標準）庾慧玲

Hi

去邊邊丫

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

Mon po 記者唔該
1. 唔好問on 9 重覆問題
2. 唔好問屋企人點
3. 唔好問點解無人頂佢

拿拿林完左佢算

Psych jj 表示2同3係二次傷害 佢用緊工作麻醉自己 呢兩條會trigger 傷痛 好容易會崩潰的

千祈唔可以問2同3
千祈唔可以問2同3
千祈唔可以問2同3

11月04日00:00:00至23:59:59，多7宗確診個案

【1105 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

6 imported
1 unlinked

Local
40男 飛機維修工程
1027朝早最後返工
1030喉嚨痛
錦田水流田村
工作要同菇接觸 聽聞有確診個案
但要同公司夾返更期
有機會linked
傳染期冇返工
帶過去小朋友去球場
1028 九龍灣公園球場 megabox pepper lunch 玩具反斗城
1030 馬鞍山
1031 天水圍
1104 摩士公園

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

樓豬又罷工

真樓主呢？
BTW又係男嘅unlink

偷懶

嘩 今日第二頁都冇